如果Facebook容許林鄭發表偉論，應該同樣要容許伊朗精神領袖哈梅內伊

豬西伯格唔好縮呀

無理由林鄭可以，哈梅內伊就唔可以架

Facebook